mk妹repeat 由全科fail變32分吖

真心笑而不語
搵錯處遊戲開始！

2012

2012?

2012年

推爆佢

呢張仲要唔係放榜拎哥張

條link呢?

大家好叻 第一個留言個個親友仲要衝住尼柒

尼你老母

後補，好快

推

打多左個字咋

個親友都係俾個mk妹fake姐

mk妹link

面皮成尺厚

英文5**但下面打到咁

On9 mk垃圾

打開心口同全世界人講我係智障
夠膽影埋名

佢出到個名，我就信

呢張cert係好後期先後補㗎喎

越南難民後代

係我就it's a prank打圓場算啦好嗎
不過唔知5** mk妹識唔識講呢

five star star

今日會出依張cert架咩？

柒咗

唔會

Facebook 認咗柒喇

吓？幾版竟然冇人起樓主出嚟
明明又又又又係曲線自己爆

假膠mk妹post都拎上黎講

中文仲有五份卷fail

越南

自爆？

好柒，樓豬
一張圖就引到樓豬自爆

又有人自爆

唔好起我出尼吖

人地都唔係認真出ＰＯＳＴ 成班連仔認真睇ＰＯＳＴ

巴打好靚仔

尼你老母 垃圾

似假膠多

柒左就扮假膠真係去到邊都咁好用

擺明假膠 係扮既都識遮住2012

人地一睇就知玩喇

假膠啦，。。。

依家連登真係變撚哂
以前假膠真膠都會起左條女出黎

難以置信
重點竟然係張cert度

識張cert個主人

原來依家啲連登仔咁認真

放暑假啦

#16樓主咪post 左 條女fb 囉

偽造文書
報得驚

報得驚
誹謗

一張cert就釣到樓主

真心膠樓豬

尼你老母
結論樓主先係垃圾mk

唔識就咪撚鳩up 戇鳩鳩

MK妹都恥笑我 連仔

以假膠釣真膠

仲要有連仔自爆

我都覺得似假膠多
我身邊有個fd年年放榜都會打呢d假膠句
grad din月份又會post翻佢嗰年d grad din相話自己grad din
每年中學last day月份又會post d 自己中學last day 相話自己今日last day好唔捨得
咁唔通又真心咩 炒車就認啦

人地明明係假膠，樓主就係真心膠

仲以為入左時空隧道

呢D咁既POST，有朋友既正常人都成日玩架啦，成班認真連仔睇到我眼凸

鳩up下姐洗死

鳩up姐大驚小怪

狗公入閘了

入來睇狗公護航

一開波睇已經係假膠

暑假真係到了 咁多真心膠炒晒車

樓豬潛水啦 乜9都放上黎

樓豬潛咗入老母個西？

連登仔邊會有朋友

擺明係柒左扮假膠啦

柒左唔認

樓主柒到核爆
仲要自爆

人地好明顯假膠啦 樓主條撚樣又以為人認真

點樣睇到32分

跟車太貼

回帶西 柒到嘔

連登仔邊次唔抄車

切密跟車太貼
年年都一堆人炒車

有人起到樓豬底未 比mk妹狗咁撚

呢鑊到樓主奶野啦

成班柒頭

又炒車

你仲要自爆 等睇你比人起返底笑

樓主自爆好撚柒

做乜依排連登咁多交通意外

慘左佢public左，俾唔識既人見到以為佢白痴 識佢既人一定知係玩野架啦

連登真係多智障

正皮係畀樓豬自爆

樓主柒到不能面對

莫講大J，求其搵條女都撚到連登仔，垃圾到

唉 連登而家得直必

嚴重炒車

柒到爆呀樓豬

一睇就知假膠

炒撚哂車啦

成班傻撚炒車

樓豬唔好深潛

擺撚到明特登show 2012,曲撚到直都成班傻仔中伏

樓豬好撚柒
咁嘅MK妹都可以搞到樓豬自爆

樓主累到一眾連登仔又炒車

冇人起返樓主底洩憤？

依家即刻開始

柒左唔認仲好意思話人

本身唔想覆 但柒到咁唔推唔得

好彩咁早有人拆穿係假膠
等後面成班連登仔u turn

睇落就似假膠啦
連登仔又炒車加比人撚
同埋樓主先係on9 mk 又無腦 自爆左

轟！

有冇多d相 越南妹好正架